某啲香港人唔好咁自私得嗎？你哋仲衰過啲肯去做自願檢測啲師奶呀伯

唔好理自願檢測喺咪有私隱問題先，亦都唔會討論免檢疫人士過關好似墮胎唔避孕呢個問題先，你唔喺政策決定持份者，你同我都只可以硬食，但當有啲高危群組有機會出現大型爆發嘅時候，作為一個公民同埋為咗同住嘅屋企人，都好應該去做門診拎樽仔或者去醫院檢查

你老味，睇返呢幾日啲確診個案，有啲人自私到做完檢測有哂病徵仲去返工返學，返工喺咪真喺咁撚緊要呀？

得，你話因為有抗疫疲累，好撚想去酒店staycation，仆你個街，一間房最多三四個人嘅限制，你班KOL臭閪叫撚咗十尻幾廿條友上房玩隊啤隊酒玩蛋糕，嘩大佬，你哋咁嘅行為仲衰撚過啲大陸人啦，限制你又話無自由，唔限制你又話自己會自律點知做埋自私行為。

可能出現嘅叫雞群組同蘭桂坊萬聖節群組又喺自私到仆街嘅行為，呀你老味，尻痕就返屋企打飛機啦，打到悶就去買飛機杯啦，宜家咩時期呀，大陸偷渡雞無處不在，你班雞蟲撚樣叫撚完雞又唔敢去檢測
。同萬聖節班友去酒吧過哂限聚令一張枱五六條友都一樣咁撚衰，老實講，樓下公園啲呀伯隊啤酒仲有責任過你班撚樣，佢地起碼真喺四條友圍圍喂，有事就驚死去拎樽仔做檢測

成日話有政治目的政治考慮，你唔好比位人入到先得㗎，自私不自律，自由意志周圍去，做自己鍾意嘅嘢，值得你哋配有咩？

恐懼撚

真心恐怖
支持香港全面宵禁

你有冇諗過唔自律嘅人同反對自願檢測嘅人係兩批人？
一碌鳩打一船人

正繼續有個案

樓主其實同鬧緊出街食飯既人有咩分別?

我日日出街食

我係咪要為埋中國命令香港唔准封關負責?
幫你祭天燒香祈禱好唔好?
免費幫中國做防疫文宣好唔好?

我做乜要幫你? 香港人係港獨呀麻, 係攬炒呀麻, 梗係害死你啦.

我反對強制檢測嘅，但我支持有病徵就一定要去做檢查，保障身邊嘅人

唔自律嘅人喺上述嘅行為，有病徵又唔去做檢測，仲要做高風險嘅行為

港畜道德=-100

Staycation 喺必要？飲酒喺必要？
唔喺唔比你哋做，大佬要做都做得理性啲，節制啲

挑 政府玩到咁撚串做乜要幫佢手先？
咪鬼個社會長期存在武漢肺炎囉
反正到有少少好轉果陣都會再放一班支那人落黎
反正都係沒完沒了 咁做咩要幫政府先？

你有無上咗年紀嘅屋企人 ？
有無啱啱出世嘅bb ?
佢地抵抗力差有事點算？

又自閹

有呀 咁又點呢？
話左攬炒就要攬炒架啦
咪等到個武肺搞到個經濟越嚟越差到最後玩內循環搞到個個食樹皮囉
反正香港人一日仲有飯開就一日都唔會真正反抗

無奶罩要罰錢 唔係除左好耐
隻病弱成咁你衝岀來做乜

家陣跑唔夠數咩，要上黎連登乞呀

似係青山走犯

樓主好支持正苦
應該要頒個大紫荊徽章佢

屋企人因為你哋唔自律嘅人有事，你哋班自私撚都唔會內疚？
你話無心之失，返工出街唔覺意奶咗嘢都算，你唔自律去埋啲廿幾人嘅酒店party ，奶完嘢害咗屋企人仲話我呢番說話喺道德綁架

屌你老味剩係識蝦D好蝦既,又唔敢鬧大陸閪同777

垃圾樓主，欺善怕惡
咁撚巴閉係條街到鬧d除罩食煙既人啦on9

我嘅重點喺有病徵就去檢測
又屈我支持政府

香港人返工最重要

傳染個班一定係仆街 但有冇諗過比人傳染個班都唔係咩好野？
你帶實口罩 多洗手 咪撚撩鼻屎 唔去人多既室內地方點會傳染到比你？
咁我都唔排除做齊哂以上都比撚樣傳染 但有幾多個真係做得齊？

咁得啦，何柏良醫生，陳沛然醫生嘅防疫建議大家點睇

又話攬炒
坐左監手足又點計

自願做檢測嗰啲又咪檢測完當自己神功護體周圍去
冇話邊個衰得邊個好啲

我都幾肯定香港90% 後生仔已經馬照跑舞照跳女照溝

唔知有冇人同我一樣寧願唔斷尾

心安理得唔會內疚ok?

屌你老母恐懼撚，就係你地有份搞到立口罩令架

斷尾冇咩可能㗎喇

你自己係咁咪覺得人地係咁囉垃圾

其實你係同邊個講緊野

你直接去蘭桂坊開咪講咪得

上連登同班毒撚請叫人唔好去蒲？你無病啊

我成廿二日無出過街啦大佬

每日就係睇初音

呢個社會真喺cls叫人有病徵去檢測同自律都比人屌
有無諗過醫護人員？有幾多同路人嘅醫護人員曾經為我哋發聲？佢哋宜家做到扒街

好有公德呀你

On9

發唔發覺無樓嘅人成日笑尻啲有樓嘅人話佢買貴咗，買個位唔靚，又乜又柒

唔好理自願檢測喺咪有私隱問題先

唔好理中共迫害維族人的問題先

淋病對瘤主付出致以尊重

關我撚事咩

無錢收架.我去檢測就真係on99啦又要隔離

香港人不嬲自私 明知有疫情放假仲出街
等睇第四波爆發

武漢肺炎廢撚過感冒
你驚埋我嗰份啦

分別就係出街食飯同叫雞、開party、落老蘭既分別

#鳩類比撚

不了想大爆發多啲

你咁愛香港叫7婆封大陸關先
係度吠

源頭唔係班市民到 香港人做咩都無撚用架喎
你唔好話大家一齊唔好返工唔好撘車 撘車返工咁撚多人 咪一鳩樣
根本治標唔治本

返工喺咪真喺咁撚緊要呀？

係

醫護表示 你叫政府封關囉屌你老母
單眼佬都知根本唔關香港人事香港人早排咪好撚乖日日係屋企
根本就因為唔封關出事 on99

我都想驗下呀
但唔想dna送中
有乜計

得啦收嗲啦

廢老唔係拎黎死唔通拎黎擺神枱供奉？

樓豬好柒

staycation 100 人都唔及地鐵巴士咁多人啦
你就識分必唔必要
咁隻病毒識唔識分必唔必要？
如果返工搭車中左你會屌邊個？
我理撚得你必唔必要，個人防護做得差，唔洗手唔消毒又摸眼摸鼻，該染病既就點都會染病既啦
揾啲道德弱勢但其實根本唔高危既小眾黎出氣
除左話你賤格都唔知講咩好

屌你老母樓主死全家

咁睇唔過眼咪報國安掃佢哋場囉，
人哋開緊p，唔得閒睇連登嫁

唔洗食女，唔洗relax咩
依家人地中招咩？
同啲環保素食撚一撚樣

成篇文充滿前設同偏見
樓主係咪生活喺平行時空？
見到樓主啲論點覺得香港教育好失敗

點解正苦冇做嘢，要市民去做？

你有乜權能可以唔比人做咁威呀

唔屌港共唔封關屌市民
香港人做到兩百分啦

某d 即係得幾個

開post 做乜春

直接聯絡事主啦

係呀係呀我係自私咁又點

總之我一刻都唔會信任呢個政府

要鬧自己去啲KOL ig鬧
上緊連登對空氣講嘢做乜撚嘢

唔好中樓主計
佢文中係鬧KOL 有病徵又周圍走嘅人
特登仆街走去標題黨入嚟等人嘈
佢要鬧佢口中自私撚
就直接走去搵返KOL鬧

班仆街block 咗留言功能
Account 都轉埋名

ok

成日話有政治目的政治考慮，你唔好比位人入到先得㗎，自私不自律，自由意志周圍去，做自己鍾意嘅嘢，值得你哋配有咩？

唔怪得冇人出，革命就咁完左

喺同係都未識分